屌你老母！！d大企業仲唔宣布擺工等幾時？？？？？？

賺咁多錢就履行返社會責任啦屌你老母